李克強探訪災區居民

李克強「你有咩困難就講出來，講出來會舒服D」

訴苦後就冇咁絕望

有困難就說

不過我唔會理

強仔呢排咁搶鏡
驚唔驚得罪方丈

個樣精神左，似權鬥贏左

新影帝？

碗粥呢喂

特登打對台
睇雜種嗰邊，話就話探訪，一滴水都冇，完全唔似受災
黑仔強呢到就真水浸
你係中國人嘅話，睇到有咩感受

沒有 沒有 沒有

支那黨媒無一個敢報

太平伸士出循

好彩係習大大做主席

權鬥贏左？
林鄭係習派定強仔派

起碼肯做下戲，習總呢啲垃圾廢到極點

劉少奇都威過一排架

李總理出來體察災民
咱們的刁主席呢？他人哪去了？

強強點解咁把炮但習帝都唔除去佢

牆派

真係親自落場踩D 泥地
又間接串其他高官離地

十里泥濘不換靴

講啦講啦
講完啦ma?
好下次見

換鞋呀 總理

主要係串習包子

如果李克強做總書記 中國會唔會有機會同國際接軌返

引蛇出洞

支持下任主席

無知一問 毛魔隔黎係?

林彪你都唔識

明剃刁種眼眉

Mao Zedong and Zhou Enlai in Yunnan, 1945.Credit...Agence France-Presse — Getty Images

個個文革,大嗚大放生存落黎 講閪咩老閪都唔講啦

屌！係囉
今日睇cable雜種一滴水都無呀

我都覺得鬼佬caption可能搞錯

劉少奇主席 2.0

唔好啊強仔 減速做咩

有咩問題講出黎
我會解決提出問題既人

解決問題嘅方法係

李克強係團派官員,丞相／宰相／首相「富人」

習近平係紅二代,皇帝「貴族」

理論上李克強係事務官,辦事。
習近平係政務官,選人。

團派係喺中共國「學而優則仕」,紅二代係開國元勳革命後代。

團派更親教授／律師／知識份子,紅二代更親軍隊／中共黨員／威權。

總書記引導「思想」,總理「辦事」

刁帝又要嬲豬 但無計自己唔夠膽落場

我係google對左周恩來同林彪個樣 都分唔到

風起了

行到條西褲都污糟哂

呀習人影都唔見

毛溞東 個樣咁後生
應該未有林彪

咁先係專業演員

然後等個勢緩和少少，雜種又跳出黎話自己治理洪災，一直都係親自領導、親自指揮

特登做個強烈對比

習總去襯個啲地方就無事，但李克強就話比人聽，其實大陸都有問題要面對㗎

應該係周恩來

李克強啊李克用

「你有咩困難敢就講出來，講出來會消失得舒服D」

李克強做嘅話我會認做中國人

權鬥明顯到呢，而家中共係咪已經分裂成兩個核心喇？

莫講話大陸想拜登贏 特朗普輸 我地都寧願黑仔強鬥贏喇

有無食炸菜

我愛國～我想李克強取代習近平！

周恩來

唔好，習帝繼續做會有八國聯軍睇，強仔可能會跪得甩。緊係支持習帝啦。

其實最慘係肺炎引起既問題，好難講

李中堂在减速，习包子在加速，两个人我选后者

9月6大遊行，大家入去討論

引人發動言論自由?
好陰險

不鳥
天降抗西方之大任於包子也

訴完會更若

好好笑

減速師

鬼國死左就最舒適

支那種即係支那種
狗改不了吃屎

聽聞失勢 強仔可能坐正

錢解決到

N賓好識搵位入

我以為李總理去咗美國
乜中国有災區嘅咩

訪問得梗係答：我好幸福

阿強好快要被拉清單

有問題就提出來，大家一齊解決

...是天災！是天災！是天災！

支那人係抵撚死, 唔抵可憐

強仔~~~

好似舊相黎？

香港係導火線，肺炎係火上加油

所以中國官媒咪死都唔報囉

袋咗香港富豪小甜X啲遺產係精神嘅

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

你諗多左

其實貿易逆差同南海自由航行先係重點
肺炎美國人仲當係流感

香港只係其中一粒棋

係中國人又點，幾時輪到平民發聲

不浪費道具，回番之前既相算

等到八國聯軍黎之前
香港應該完左10世

第一代影帝周恩來

你們有困難就說出來
災民：困難12346 （言論自由0/1）

喺度串習帝出嚟做show

或者你唔知全中國有七成人係覺得養狼狗咬春袋，想報復香港嫁，尤其係d官，你覺得換個人會保到香港？邊個做香港都係會玩撚完的。

過兩日會唔會好似上次地攤咁捉晒話d人搞事

訴苦＝投訴
投訴＝問題
問題＝被解決
被解決＝無問題
無問題＝無絕望

講啦嘛 你愛要講出黎至得架
明明 水浸鳩哂 水深火熱都仲要出口講
係咪真係想人講 習大大 落台？ 習大 唔掂？

畢竟強仔跟過溫家寶做嘢
梗係有影帝一招半式

小學程度係讀唔掂依本巨著

至少肯去

溫水VS滾水死既分別
溫水死得舒服D

肛派

解決提出問題既人就冇問題

好好運用你一生人一次既言論自由

算係咁
至少有去
好過係mon都睇

EducationPeking University (LLB, PhD)

~Wikipedia

按照天朝大統一思想
強仔仲未比人鋸
反而會令武帝有d危
天災外患
d災民會向不得勢既強仔靠攏

香港可以攪返個遊行支持強仔坐正，扮下膠都好

支持李克強

條女講佢兩個幾好笑

雷宇揚

周柏豪你都唔識

習總水鞋都懶得著

冇睇新聞
有線話安徽一個月前安徽水浸呀

揾個咁醒嘅上枱對我哋無好處㗎喎，絶對支持平平強勢連任

老實講, 呢d公關真係好重要啦
做人連公關都冇既話屎都冇得食

黃袍加身？

幾時同雜種開波

你看他那對腳都是泥
同某強國總加速帥不同
有當年温爺爺影子
佢係咪別有居心？

每人一生有一次訴苦機會

聽聞大陸媒體冇報道李克勤D相，只係Search到維尼

習帝軍事實力
vs
經濟民生李克強

不過冇乜用，遲早比習帝清理

有軍隊嗰個就贏。ccp本質就係軍閥政權。

死清光

習敗敗妾侍呀大佬

係咁架啦
當年胡溫都係咁

周恩來—》顧順章滅門案

呢d先係領導架嘛，美国只trump做緊物

高級監督巡視 有咩要求投訴

口罩都唔使戴？

但宜家咩權都拎晒
滅埋肛派唔得咩？

周恩來黎 仲笑人

pin this

習種好小器，強強上次仲未知衰？？

開始想走胡溫路線？

但公道講其實去呢d地方有泥先正常
佢地連鞋有泥都要J

陳浩南做洪興話事人都唔係話殺𡃁坤就殺得

啱呀，為咗加速到世界盡頭，跪求習帝將強仔斬首示眾，然後向世界宣戰

Condom

想要架潛水艇返屋企攞返啲野

如果唔係咁既時勢
強仔果種力挽狂瀾都幾型

不過sorry，我揀總加速師
強仔下世再努力過啦

搶答 "天災", 驚死有人嗌出嚟話係"人禍"

佢可以答一次真話

屌，父母官

你都癡撚線
雜種係亡國君 點解要轉

胡錦濤開放國門做生意，唔似得雜種鎖國玩内循環

我見識少真心似係林彪
你話係周恩來 麻煩拎拎證據

阿強唔好阻雜種加速，要快啲亡党先可以迎接新中國

證咩據
明明周恩來

又嚟陽謀

結論：林彪

又係影帝
佢啲作風似返胡溫時代

維尼係唔係北戴河會議鬥輸咗

多難興邦.jpg

一路好走

感動蒼生 一代明主

依家啲連登仔錯左仲要人去證明佢係錯

上次比劉鶴撚完
佢仕途應該都完咗

下 我想雜總贏喎 唔係邊有戰狼睇

好似去左安徽暴飲暴食同屌緊𡃁模

細個睇書 會企係毛澤東旁既男人多數都係林彪
張相圓面到咁 我最多認眉毛 先認係林彪

兩個都濃眉 我就分唔到

丞相太得民心
下場都唔會好

製造一個對比出嚟....證明強仔真係食腦

習搞左肛 幾鑊啦 都未做得低
如果真係搞 變六四 2.0 權鬥 都有份
黨內 仲有 一定肛派勢力 淨胡溫 都已經係

唔該小學雞頂住先，換返影帝路線西方d左膠又會放過支那

權鬥內戰*

按你既logic 我話你錯但我唔駛提供證據
依家d人咁霸度架
你錯

有軍權大晒架喎
一野捉晒就DONE

咁多年真係唔講唔覺

如果 克勤上位 美國 又拜登 上 咁就左膠天下
無仗打 個個 做返豬了

攬炒派

軍隊都分好多水 好易亂

點知係咪專登比黑仔強上位 扮真3軟 米國一放軟手腳 屎大就上番位

強仔仲有3年任期

邊到有水災，亂講

問題係依樣野好似蘋果係蘋果 橙係橙咁簡單
你咁都攪錯仲叫人比證據

都似 真係鬥到出左面 on fire

無左水災之後，習大大就會出黎話一切係我部處。習大大先係功勞最大。

佢個身份係做唔到

其實都浸左咁耐，無論習定李都反應太慢，李出一出黎只係令你覺得黨有理到架。如果真係咁關心民心的話7月就來左。

收皮
支持習帝

on9
李克強快d落台啦阻住地球轉

唔撚係呀

柒頭，周恩來黎架，柒左就認啦屌你老母

比個讀書人管個國家會好啲

北戴河今年拖長左 習大同強仔都消失左半個月 消息話傾極都唔掂
但習大一時三刻都似搞唔掂強仔 2022前有排鬥

得返對鞋有泥

官媒完全冇報過佢

大嗚大放3.0

強仔注定被犧牲

2020年啦 你咁同選特首啲人話薯片做嘅話香港唔會搞成咁一樣 獨裁政權換個識pr嘅咪仲仆街 你望都望雜種繼續做落去啦

即係話你會沖出黎柒 歸根究底都係因為佢地兩個條眉生得太似？

笑撚死
講粗口係咪好威威名阿 dee dee

習大大唔可以輸比強仔 繼續戰狼！

仲係果種求明君唔好搞香港
屌真係 共產黨唔亡 香港冇運行呀大佬

我都覺得自己係柒咗架其實
只係講點解我認為係林彪
問題你地無人有證據
係咁依搵份舊時報紙之類都好阿 最少會有個名係度

一直話我但係無證無據 就真係
咩橙就係橙
咁你老母做雞就係做雞 唔駛有證據啦

我諗依d相出得公海 都有官方報紙引用過掛
你地唔拎證據 話橙就係橙 說服力係邊度
我都覺得自己好有可能認錯
不過麻煩證據
無就只係三人成虎

支那人好buy呢種做show
我記得汶川大地震個年，溫家寶又係去個度探訪災民，之後有對嘅姊弟定係兄妹，小朋友黎屋企人死撚晒，好撚慘咁，之後溫家寶同佢哋講話國家會養你哋

我有個friend睇到好感動，之後叫溫家寶做溫家寶爺爺

唔想再同你講 但睇留上面原來係你自己笑人先

習總果張仲要p圖
克強直頭泥濘地

咁你無證據就收皮先唔該
我唔怕認自己係錯 認柒無咩問題
係怕自己盲從他人看法 錯都跟

根據上面有位話我既巴打
我話你地老母做雞就係做雞 做咩要畀證證據

叻仔啊 支持你

強仔每次岀黎都擺明係要落習總面

今次黑仔強想做第二個溫影帝

同探監個班太平紳士有咩分別

because come Chow

溫爺爺始終係奥斯卡級影帝
黑仔強多少有啲嬉皮笑臉, 收斂啲會好啲
習大大啲表情就... 我諗佢係真心膠唔係演戲

得罪左好多次啦

早排習總話中國經濟係疫情恢復得幾好
強仔就推地攤經濟，擺明承認失業問題嚴重
官媒集體吹風吹唔夠兩日，習出招封殺全部地攤，媒體即時歸邊唔再講

跟住習又話準備全面小康，中國人均GDP突破10000美金
轉頭強仔即刻出黎話咩中國6億人一個月賺少過1000蚊
今次水災又黎，兩邊矛盾都已經好明顯下

好高大

成個中南海都知劉鶴先係總理

你就真係笑死人

唔理已經好好

柒左就認啦 好尷尬

講完咪會被消失

中共俾李克勤做既話,我諗一陣冇送中,更加冇之後國安法
中國香港繼續齊齊搵大錢,00後熱愛中國,90後對中國開始接受了

江澤民黎架戇鳩

已經得罪咗

起碼做戲都識扮尊重班蟻民先
溫家寶好似當年有去過淘大花園,好似冇戴手套去握居民隻手

所以當年咪籠絡到香港人,我係中國人啊hi

追po啦柒頭 唔重覆啦
用撚埋哂d動漫character 名
你唔尷尬架

一個好似名校大學經濟學出身
一個就小學出身
讀得書多果個真係頭都痛撚埋

强哥有幾多兆？

同公司HR講既野一樣

強仔如果坐正對我地係咪好事

其實呀維尼咁樣

又真係有機會會有權鬥

之前毛澤東果陣都有, 不過唔雖然支持邊一邊

只需要攬炒

又出嚟串雜種

D小農dna 想有明君就會好有幾千年

仲會邀請曼聯同中超踢友誼賽
足球外交

支共啲總理不嬲做戲做全套

歪頭熊

On9 全黨gg就好事

強仔雖然都唔係咩好野
但係個對比真係太大

強仔唔好搭飛機

威過你少少咁啦，唔想你下次仲係咁柒，唔係你媽媽見到會好傷心。

人地係去幾個月前受災地方

有困難提到出黎？

習種已經去佐黑仔強鄕下安徽

明玩野

其實講真 你要推翻共產黨係好難 同埋犧牲好大
最好係當入面開明派同右派執政
唔好同美國硬碰硬 做政治改革
當入面有啲人係相咁做
民主先可以慢慢做起 脫離黑幫管治

香港就唔洗有啲咁pk嘅特首

Sir ! This way!

理想好咁，但現實係依家雜種隻手遮天，依個政權已經冇自我糾正嘅能力

焦土派想加速，最好加速到香港一國一制，台灣被武統，然後中國俾西方國家圍堵

*係咁

如果無干預香港自由 又可以追究返警暴 同埋有普選
何樂而不為？
兩地人民價值觀慢慢靠近 越嚟越開放
少啲意識形態衝突 對香港無害處
講真我哋race點都係 Asian,Chinese
國際就英美澳加任你揀

林鄭只係一隻棋死左一隻仲有其他補上

係啊 我大陸做影視朋友都話佢行老毛路線 做皇帝
有自我審視嘅都俾人打壓落去
以前你唔開官員名 都可以俾妳屌
宜家即刻話你顛覆國家

咁其實香港的確死先
係咪可以換民主都係唔確定
制裁香港 其實啲人咁開心 係咪唔知自己會死得早過啲官員 都幾on9